陪審團行使否決權無需理由

救手足 抽中陪審記得去

Pish